(今日國際線)蒙面人裝修灣仔銀行後, 向黑警自稱「自己人」後獲放生

有冇英文twitter
要煲大佢

呢個男係受訪者

炒車

呢單好似又炒車了。

Push